中國人劉欣: 中國需要寧可玉碎的其實

有無人叫呢條德國婆反屋企啦

黃瓦全d fd

笑9左
人地當年日本真係不惜神風敢死隊自殺式攻擊
日皇同日軍高層冇人會將所有錢同家人移民去西方國家
你個柒頭支那移民共和國有錢既、有權既個個移民
個個鬥快掏空呢個國家，平民就個個帶路黨
學日本玩玉碎？真係笑到人牙都甩

FYI

一句講晒，你死你賤

中國玉碎，柒婆歸西食花生

劉玉碎
黃瓦全

德國係支持公民權利，你呢個支那人嫁比德國人，但同德國唱反調，影衰晒德國形象，要記住支那國早排講過德國係度宣揚納粹主義，唔知你呢個支那係咪覺得德國係度宣揚納粹主義呢？
你夠彊答係，我相信你老公會同你離婚囉

中國需要做玉碎
但我唔係中國人，唔關我事

玉?
肉碎就有份

其實呢d 人
點解仲會叫自己係中國人

其實？
樓主都係大陸仔？

中國人有鳩人地種精神
憤青上街叫兩叫就得
叫佢地捐軀？
不了
中國人最鍾意做漢奸

唔係點賺維穩費

十四億玉碎

賺夠就等局勢動盪時攞本護照去德國領事館， 番德國食洋腸 飲啤酒

人地係愛國
不過唔係愛中國

佢自己係美國籍喎

樓主個標題

qi shi

=其實

=氣勢

今晚食肉碎，幾撚愛國愛港！

香討班順師兄話無問題，唔能比移民牙

你咪玉碎囉 美帝邊會care你玉唔玉碎

肉碎就有,八九果年北京成地都係

碎你老母
好行唔送

外國人都有愛中國的

其實？？？？？氣勢？？？？？
樓主用緊乜撚野輸入法

好明顯拼音支那狗

樓主啲拼音好勁

屌 狗咬狗

傻閪樓主打埋D拼音輸入法

咬住條德國腸肉碎

樓主去返百度啦

條臭雞外國人仲咁大聲 係我就摺埋一邊算尻數啦一陣俾人拉埋強迫放棄外國藉就好笑

呢個至真

撈油水食兩家茶禮lor，中國大把呢D賤人
試下德國話收回護照，屁都唔敢放啦柒頭皮

LZ露餡糗大了

外國應該清除下呢d 撚樣啦
拎自己國家護照但係認做第個國家既人

sor, 錯手負皮咗

就算唔跟家人, 佢本身都係美籍?

反美是工作
德國是生活

又是手持外國護照，口說愛支那。

瑞士

其實？？氣勢
拼音支那仔
我屌你老母呀

仲要打5p字

Like左先
利申 帶路黨